有冇人知呢隻泰國口罩得唔得

間廠喺佢屋企隔離 應該可以批貨咁攞

掂

樓主小心下面留言全部都係tg

依家係諗緊點樣運過嚟香港會唔會俾人扣關

應該得 見佢包裝有寫

做咩會扣關?仆街政府出貨就得?

你問佢攞個版 剪開睇睇先

就係最驚過咗深圳關先再嚟香港

泰國冇禁出口咩

EMS應該唔會去深圳

冇 但係要泰國人身分證

咁係咪要睇用邊間快遞

強帖留名

有好多人都係經深圳關 俾人扣留咗貨

Ok

咁你咪集運囉

留個言先 想夾

應該ok。
好過我買嗰啲。

幾錢？

有 PFE，可以

留名，想夾

寄 UPS 大貨

我可能攞咗一箱先 之後先一板板攞

求兩盒

想夾

求一盒

要 走私 咁，你報 口罩 係泰國出唔到口

咁要報咩 真係未玩過呢啲

我去泰國拎PM 留比我,THX

2盒，救命，謝謝

不如試搵forwarder空運返港，報personal belonging，應該有forwarder肯接

求幾盒

多謝巴打意見

我問緊科記朋友，有消息喺到再留言

我哋每個人都飛一轉幾十盒幾十盒咁拎得唔得

留個名先，已bookmark樓主

樓主 求盒

希望樓主拎到貨, 賣比一眾巴絲

屋企存貨得番一星期左右，求夾

希望你買到

跪求兩盒

希望真係運到番黎，天佑樓主

求兩盒 天佑樓主！

想要

lm

Lm!

樓主 想夾

2盒，thanks

2盒

泰國現有貨源可以頂到四個月 如果唔生產嘅話
貨就應該冇乜問題 依家最主要係想搵邊間快遞公司

我一盒都殺

lm 想要兩盒

Thx bro

Ups fedex dhl 係咪一定唔會經支那？

唔洗 祝你成功 希望你唔會食人血饅頭

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

不如試下同阿布店主傾下？
有經驗應該可以快d到貨

1盒

留名兩盒

量少嘅話試EMS，但大貨嘅話最好搵forwarder，會平唔少。

但會涉及報關問題所以先提議personal belongings，缺點係唔係間間肯做。

先bookmark

梗係唔會啦最平都一萬蚊一盒

留名

希望巴打救到人

strong post lm